高登仔永遠冇資格做it狗 part2

上次果d 文盲on9唔好再入黎曲解topic句野

我係問左好多間有冇x99 parts先拎去俾人整因為我手頭上冇parts試, 間野除左刮花哂個case之外俾我既答覆就係死底板, 我問佢係點樣cross check點解係死底板, 果間垃圾串柒柒同我講"呢d野你唔識架喇", 咁我又廢事撻朵同d gpdeal既級數既垃圾嘈啦

咁最近我部垃圾amd又死埋之後就焗住砌過部x99出黎用, 上次粒u係broadwell, 今次用haswell
結論係haswell+死左既底板係冇死到, 我睇左mb specsheet先至搭broadwell但any肥總之就只係唔夾咁簡單, 弱智高登仔浪費我時間

高登仔唔掂咪搵連登仔囉